薛凱琪真係唱出港女心聲

後生時想奇洛李維斯 食洋腸
老左去南昌街搵港男 仲話自己搵王子

中間仲收左隻兵

薛凱琪 - 點水蜻蜓

夾雜多少感情我卻未明
相親相愛就似每雙小情人
沒有最轟烈地擁吻
徘徊舊路緣份旅行

仲要扮過文青

可能細個嗰陣鍾意錯一個gay
#男孩像你